%@Auteur: Christophe Kibleur\par
Soit $f$ la fonction linéaire définie pour tout $x$ par $f(x)=2x$ et $g$ la fonction affine définie pour tout nombre $x$ par $g(x)=-3x+4$.
\begin{myenumerate}
\item Quelles sont les images des nombres $0$ et $5$ par $f$ et $g$ ?
\item Quels sont les nombres qui ont pour image $0$ et $5$ par $f$ et $g$ ?
\end{myenumerate} 